# Copyright (C) 2017 kilbot
# This file is distributed under the Copyright 2015 The Kilbot Factory.
# Translators:
# Ted Huang <ted@wedar.com>, 2017
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WooCommerce POS\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/kilbot/WooCommerce-POS-Language-"
"Packs/issues\n"
"POT-Creation-Date: 2017-05-31 11:35:22+00:00\n"
"PO-Revision-Date: 2015-06-10 14:19+0000\n"
"Last-Translator: Ted Huang <ted@wedar.com>, 2017\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (http://www.transifex.com/wcpos/woocommerce-"
"pos/language/zh_TW/)\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: grunt-wp-i18n1.0.0\n"

#: includes/class-wc-pos-pro-ajax.php:86
msgid "Invalid security nonce"
msgstr "無效的安全隨機數"

#: includes/class-wc-pos-pro-i18n.php:110
msgid "Edit Customer"
msgstr "編輯會員資料"

#: includes/class-wc-pos-pro-i18n.php:111
#: includes/views/customers/tmpl-actions.php:13
msgid "Add New Customer"
msgstr "新增會員資料"

#: includes/class-wc-pos-pro-stores.php:57
#: includes/class-wc-pos-pro-stores.php:59
#: includes/class-wc-pos-pro-stores.php:65
msgid "Stores"
msgstr "門市"

#: includes/class-wc-pos-pro-stores.php:58
#: includes/class-wc-pos-pro-stores.php:103
#: includes/widgets/class-wc-pos-pro-hours.php:82
msgid "Store"
msgstr "門市"

#: includes/class-wc-pos-pro-stores.php:60
#: includes/class-wc-pos-pro-stores.php:61
msgid "Add New Store"
msgstr "新增門市"

#: includes/class-wc-pos-pro-stores.php:62
msgid "New Store"
msgstr "新門市"

#: includes/class-wc-pos-pro-stores.php:63
msgid "Edit Store"
msgstr "編輯門市資料"

#: includes/class-wc-pos-pro-stores.php:64
msgid "View Store"
msgstr "瀏覽門市"

#: includes/class-wc-pos-pro-stores.php:66
msgid "Search Stores"
msgstr "搜尋門市"

#: includes/class-wc-pos-pro-stores.php:67
msgid "Parent Store:"
msgstr ""

#: includes/class-wc-pos-pro-stores.php:68
msgid "No Stores found."
msgstr "找不到門市"

#: includes/class-wc-pos-pro-stores.php:69
msgid "No Stores found in Trash."
msgstr "垃圾桶中沒有門市資料"

#. translators: woocommerce
#. translators: wordpress
#. translators: woocommerce
#. translators: woocommerce
#: includes/class-wc-pos-pro-template.php:65
#: includes/views/customers/tmpl-panel.php:7
#: includes/views/modals/tmpl-customer-edit.php:12
#: includes/views/print/tmpl-receipt.php:185
msgid "Email"
msgstr "電子郵件"

#: includes/views/pos/cart/tmpl-customer.php:5
msgid "Add Customer"
msgstr "新增會員"

#: includes/views/print/tmpl-receipt.php:4
msgid "Receipt"
msgstr "訂單明細"

#: includes/views/print/tmpl-receipt.php:170
msgid "Order Date"
msgstr "訂購日期"

#: includes/views/print/tmpl-receipt.php:175
msgid "Cashier"
msgstr "收銀員"

#: includes/views/print/tmpl-receipt.php:180
msgid "Payment Method"
msgstr "付款方式"

#: includes/views/print/tmpl-receipt.php:231
msgid "Cart Subtotal"
msgstr "購物車小計"

#: includes/views/print/tmpl-receipt.php:289
msgid "Amount Tendered"
msgstr "量承投"

#: includes/views/products/tmpl-list-item.php:72
msgid "On Sale?"
msgstr "特價？"

#: includes/widgets/class-wc-pos-pro-hours.php:17
msgid "Store Opening Hours"
msgstr "門市營業時間"

#: includes/widgets/class-wc-pos-pro-hours.php:18
msgid "Display store hours set in WooCommerce POS"
msgstr "在POS系統中顯示營業時間"

#: includes/widgets/class-wc-pos-pro-hours.php:88
msgid "No stores. <a href=\"%s\">Create a new store</a>."
msgstr "找不到門市. <a href=\"%s\">建立新門市</a>"

#. Description of the plugin/theme
msgid ""
"WooCommerce POS Pro adds extra functionality to the free plugin. Requires <a "
"href=\"http://wordpress.org/plugins/woocommerce-pos/\">WooCommerce POS</a>."
msgstr ""

#: includes/views/print/tmpl-receipt.php:200
msgctxt "Abbreviation of Quantity"
msgid "Qty"
msgstr "數量"

#: includes/views/print/tmpl-receipt.php:258
#: includes/views/print/tmpl-receipt.php:268
msgctxt "abbreviation for includes (tax)"
msgid "incl."
msgstr "包括。"

#: includes/views/print/tmpl-receipt.php:293
msgctxt "Money returned from cash sale"
msgid "Change"
msgstr "變化"
